丁權傳男不傳女， 婦團女權撚去哂邊？

利申：飲食業

就算你係航天業都好 利申個職業有咩用

欺善怕惡

真心

係佢地張床到落力叫緊

女權撚唔放丁權在眼內

見到有地皮就濕哂

甲權呢
乙權呢
丙權呢

離晒大譜

有丁就有權

因為女人無丁
女權爭取閪權

所以爭親都閪野